眼見bba入面 連登仔永遠都對audi有彈冇讚，其實audi係咪真係零優點？

想睇下大家可以係audi呢舊臭屎入面搵到d咩位可以勉強讚兩句

價錢平，燈靚，扼到人（女），dsg（既優點既缺點）

都唔係平bb得去邊啦
燈靚我就覺得bmw有過之而無不及啦
呃女既話benz同寶馬個名仲響過audi wo
dsg呢d engine野我就唔識啦

2.0t副偈爽

出名燈廠比你一句收皮

dsg都唔識平時你都係做鍵盤俠多過揸車啦

R8

內籠幾正 有三個mon

好一般

呃下女ok啦
最緊要做到愛

大j都唔識車啦 咪一樣可以玩車
點解要針對我

講內籠benz有得輸？

benz 寶車 濕哂
audi？唔識喎 好似聽過下咁... 歐洲車黎？貴唔貴？

寶馬

玩downsizing 玩到出神入化，等人可以用1500cc 牌費有渣下跑車嘅感覺

有無咁蠢啊 郭富城都揸Audi喎

肯花少少錢執下個外表 真係呃唔少女

到呢個年代，仲有ching講緊有歐洲車就可以濕晒嗰啲
係咪活係平衡時空之下？

你真係當香港啲女白痴

DSG係波箱...

老老豆豆
外型、內籠、駕駛感都好
可惜同江湖傳聞一樣「新車冇得頂，舊車冇得整」

利申：前Audi車主，整過波腦、極力子、最後要抬偈所以賣車

其實，bba 三個brands都係新車冇得頂，舊車冇得整。
只係vw 系既波箱真係臭朵得大嚴重。

利申，個人認為Audi rs 正過雙B amg同m 系。

係連登未聽過有人屌Audi 司機駕駛態度差

算唔算優點

冧頂蓬經歷左未？

頂，數漏左

前老細架A8, 為左保住個蓬次次要泊室內，服侍架車多過車服侍佢

唔知少人揸定有錢佬勤保養，RS、AMG、純M又好似真係少聽人講多嘢壞

當消耗品，預左一兩年拉一次，個心會好過D

唔睇manual 唔睇 service interval淨係聽人up 嘅後果

bb就bb啦 乜撚野bba
VW級數

Audi A4 B9 Avant 車主

買左二年冇野要整，定期保養

唔覺有問題

Inheritor design is much better then Mercedes/ Bmw of the same era ( 2016 to 2019)

More tech savvy IMO

同裝車cam 個老細吹水
佢渣8年車齡A3 台過波箱
新parts 貴到hihi 只能換劏車件
個計時炸彈唔知幾時又爆

換過abs 線 又漏偈油漏到仆街
車尾長放一桶救命
佢考慮緊劏車

case 2, 我個senior
又係A3, 不過2年車齡
有原廠保 之後又係壞波箱
一個禮拜無車用

可取之處係外型同內籠靚過bmw, 睇落smart d
唔怪之得有d港女感覺渣audi係年青才俊
渣benz/ bmw係叔叔

其實d女點解睇高bba一線
一來部車貴d (廢話）
二來 識車果d 女估到你要無限洗錢整車，即係夠疊水
係d 死窮鬼怕洗錢整車至渣田田，尤其係hybrid

泊室內都冧

新車未發作姐，祝君好運👍🏻

收返埋啦...無人想睇

sensor 呢？

通常講完就好快奶野。

呢個基本上當佢消耗品，最緊要唔好死泵

原本諗住買架2000年左右Benz CLK車下女朋友出入，靚仔整齊又有d vintage，仲以為Benz難d壞
見到你地句新車無得頂，舊車無得整有少少擔心

咪比連登仔拋疾啦
我就真係唔信佢地講到咁誇

咁你買得舊車，維修就一定架喎
不過多與少就睇個人彩數

true 買得二手 就算新年份都好，都一定預有野要整
想買就買 唔好聽人鳩up咁多

20年車喎大佬，點知對上咁多手點揸同有無保養？

R8無得輸，平靚正

多手又真係牙煙d既
睇你信唔信自己彩數

其實我都中意audi
可惜
整車整到暈
所以買audi一定要買最新
不過都聽到唔少傳聞新車都...

所以最後都轉左會揸benz

自己預左d錢執返靚仔，原廠件貴d都照用，但都驚唔識check比賣家水鳩我

最撚驚係整都無得整

20年歐洲車小心車底生銹，唔係無得整嘅，係隨時貴過車價。另外催化應該都差不多夠期，又預返筆換

多謝ching指教

Btw, 有天窗就預左滲水先，會好過啲

呢d真係預左，咩車都會

2013-2014嘅benz又點睇？未揸過R洲車想轉會

唔係掛講其他野都算
玩燈audi絕對bba中第一喎大佬

蘿蔔青菜各有所愛

咁你冇渣過Audi 又知Audi 真係易壞

玩燈一流 頭尾燈 氣氛燈 走馬燈
講玩燈 無幾多間夠佢黎
外形內籠算後生
部分車型抵玩/獨特無對手
旅行車首選 a4 a6.
玩 房跑feel+大揭背 A5 A7
副波箱感覺快同轉得好過BMW / BENZ
至於易壞未答到你...
之前試過好多車 最後佢最平均同靚
利伸 17A5 車主

揸緊w212 FL ，110k mileage，完全正常

整過幾多次？

揸咗幾耐？

但你既感受同主流相反囉

唔係bmw最多嘢整咩

DSG engine嘢
p牌彈燈位都可以屌打dc9嘅波箱唔識

如果真係壞嘅就剩係得:
1. Engine temperature sensor (你都可以唔理佢繼續用)
2. 前右頭燈 (個摩打壞咗，如果你唔介意唔識轉，其實可以繼續用)

保養就換咗:
1. 皮帶
2. Tensioner
3. engine mount

咁當然定期換波箱油同偈油

2013 till now

成日話歐洲車多嘢整過日本車，見你保養都係同日本車一樣換嗰啲嘢

真心歐洲車來講Benz係最小野整，我幫襯開嘅車房，都話Audi好好玩，但係一耐左就好多嘢整。

客觀啲咁睇，你見到街上面仲有好多舊Benz，冇乜舊寶馬同Audi

去到RS咪有優點

你講話iron man 揸個架咪濕囉

舊馬仲多 成堆e9x重改mk車

因為去哂整車

暫時見過323i，同萬事德比邊部腳啲

Hahaha你咁講我個friend都有部，佢個車尾箱長期有一支偈油

新舊款個樣都係咁上下
十萬到已經可以用黎呃蝦條
新款燈靚，外型後生，新車相對平
40萬A5已有雙出喉啱晒有強逼症要對稱既人
個籠環保

利申 未買過Audi

想買2014年s3 點睇

車爽、好力、冷氣凍

揸緊2015 a3 1.4 無乜大問題
不過同之前揸fit唔同既係
塞車既時候要識自己轉m去揸

最近見Tesla model3轉左款
想1換1買

有無連登仔想買我呢部 我都唔介意低過28car既價放
覺得油錢愈黎愈貴
少花 做左鍍膜 勤換原廠油 低咪 仲未夠33000km
唔介意比埋買果時份驗車報告你 信得過我既驗車錢都慳返

窮閪揸4AT咪唔壞囉

相對數量啫，Benz一年交車多過豐田

但豐田維修費超平...

成日驚啲咁嘅電子標板易壞/ 壞咗會好麻煩，換親肯定貴到喊

W212FL 機件野未整過

Sportback?

黑色 sportback

Benz BMW = 老豆車

因為Audi 一舊就去哂劏

你呢架唔係舊車, 直頭係古董黎,
充大頭鬼充到要買廿年車, 你都算經典

Tg 傾？

鍾意玩舊野，無計，如果夠budget會買四五十年車齡嗰d玩

RS

你留我add你？

t01112t

靚

Audi 新車冇得頂 舊車冇得整其實係維修太貴加上dsg未夠成熟先有戒心

貪benz冷氣夠凍

冷氣真係凍

有生之年我想擁有一部Pagoda

S5 b9 Sportback. 就黎50k km都冇問題

10年左右Q5 有無巴打揸緊

Q3都跌得好多吓喎
28car有部揸咗3900~盤賣398,000
但全新447,000，幾個月已經冇咗5皮，benz二手價好似硬淨啲，睇15年GLC仲值3十幾萬當時全新好似50萬有找

benz 充大頭? 有四眼花生果d 真係小學女都識係錢七，係人都買到。我唔知你溝乜野女，女界已經通晒天，你真係以為佢地唔識睇。

基本上無LED日行燈果d 佢地已經知道係舊車。四眼花生呢d咁易睇的更加唔使講

仲話用黎車女朋友，比佢d fd 見到你架benz 錢七車佢，真係無面到想分手都似。

Benz個內籠人造皮 啲sensor 太多易誤嗚
波箱低速騎馬仔

馬力夠自然少野壞
香港人渣車死命比油

擁有過 BMW 323, Benz c200, Audi A1。

現在 Audi TT. 我唔覺得 Audi 特別差。反而寶馬最多問題。買車都係撞手神。

新車落地邊架都跌 你唔跌幾皮搵鬼買 不如買新

淨講TT，不如講埋寶馬m performance同benz GT

最撚閪就係Audi

點解會食機油

Quattro is great!

買第D 車慳返黎o既錢買嘢送畀D 女, 應該呃得仲多蝦條

你睇緊邊架q3呀
Q3 35定q3 45

你真係以為人地跌咗幾萬蚊？

有冇咁撚懶
45 S-Line版呀，35都唔係2000cc，同埋39萬8二手35我洗撚買佢，全新都買到啦

真心辛苦
3900KM 冇左5皮
每KM超過10蚊

audi 係咪 以前四驅兄弟 嗰個奧迪雙鑽？

由天地初開到F30嗰代都唔覺得佢外型靚過BMW ，圓dum the一啲都唔瀟灑

最新一代寶馬自殺我無野講

12 Facelift Q5 揮手 你入KillFive HK谷啊

去搵啲做左有咁上下年資既車房佬問下，應該10個有8個會話audi係垃圾

至於講外觀就見仁見智，無咩好講。

中中庭庭 唔算好突出

四十幾萬買glc好過

返工有同事買左呢架
上過架車揸過一陣
老實講 40幾萬 買ben屎好過

Audi係值35萬咁上下
一到4字頭一定係bmw benz

q3黎講 35萬都比多佢

1.4T真心on9

牌費夠平